有無人覺張名雅好撚正？

樣唔差又大波又有肉地
一定好好砌

第三張變左樣既

已成人妻

仲正

我唔覺

因為似

無

個樣好似d大陸雞

大陸味濃